點解次次見人地髮型好型棍

但比人剪自己個頭差咁遠

你地平時點同髮型師講點剪

通常我會整完容然後叫個髮型師求其剪

通常都係相反，下次要有咁柒剪咁柒先會變型棍

每剪一次頭 都整容去襯番個樣

點解成日要屈髮型師剪得七
明明就係自己樣衰

髮型師問題

我就係知樣衰 所以想靠頭髮補救

額高面闊真係唔好all back

髮線後一樣

一係同個頭形唔夾，一係你個髮質唔岩個髮形
例如少頭髮又直啪哪既頭唔好剪菇頭

你著得光鮮啲，等佢知你對外表好有要求，佢就識做㗎啦

髮質又粗又硬先慘

人地髮質軟，求其gel上去已經好好睇，自己gel完永遠好似一餅野咁，咩髮型都唔好睇

巴打有冇試過鹽水
我都係粗硬仲有少少攣
轉用鹽水之後有改善 冇咁一餅嘢

一樣

願聞其詳

試下掉轉兩個髮型

打好個底先 你個樣

髮線後咪啫係額高？

我都又粗又硬，但都無問題喎

Gay